三罷阿 唔好將責任推晒比醫護

之前成立既公會去晒邊
人人都淨係識講醫護加油 但係自己就繼續返工 淨係想將罷工責任推比醫護

齊上齊落

遲d 病房集體感染就係呢d 醫護搞出來

幫手推到公會見到